有無人未賭過錢

成世都未賭過 啲fd成日十幾個圍爐傾賭波賭馬我就坐埋一邊

垃圾